流浪貓睇病

之前放學見到屋企果邊有隻成年流浪貓，之後一得閒就會去喂佢，同佢熟咗佢就好親近人。
大約四日前，發現佢心口同埋背脊近手臂果邊生咗一粒硬硬地嘅野，但係摸落去佢冇咩感覺。
今日再見佢，發現佢背脊粒野大左定唔知多咗一粒，摸落去佢會走同避開，同埋佢係咁咳，食慾就冇咩問題。
想問可以搵咩機構幫手，幫佢醫病同搵主人。

呢度不是有個連寵拯救隊？

上fb貓群問下

去mark mak開既NPV睇
平好多，要預最少好似幾百蚊診金
嗰陣拎隻腎病浪浪去楓樹街睇，淨係住院都$1000日仲要service差

睇東九龍 施醫生

搵義工

多謝大家，已經有朋友幫手帶咗隻貓去睇醫生，身體冇事。

楓樹藍店
條友為左賺錢，係咪都叫人做幹細胞
好多貓做左衰過唔做